唔該 出去發夢注意！

唔好再叫朋友全名
求其改個花名叫啦！
好撚多人拍片 錄曬音
當然你都可以話 大把人撞名
但以防萬一
大家醒小小 保護好自己！

推

夢想做工程師或者汽車維修員既同學仔入一入黎

幫手推

一定要保護好自己啊

push

發夢現場真係好多手足會直呼全名 大家保護好自己啦！

Push

幫你推下